[冇圖] 啱channel 個Melody 好大波

咁就叫大波 都未見過大蛇痾尿

撐起左